上水被捉個女仔張相應該係求救，唔係報平安

.

推

why

樓主 解釋定老母

十鳩幾廿萬嗰PO都出哂spark編訪問都係撚要做神探
入番你老母閪到R存在感啦

咁叫 Fc?
無特徵點認

收皮啦 貼埋個樣比你睇好唔撚好

你唔撚記得 陳彥霖 同 陳彥霖母親 都有人扮吖?
就係你啲咁撚樣嘅人是是但但
搞到香港咁撚樣阿
撚樣
無特徵 點講都得啦
是但搵個人出黎話無事
但事主就被人綁撚左
被自殺緊 被人姦緊
你都唔撚知阿
仆街 淨係識得叫人收皮
你呢啲垃圾冷氣軍師
我有話要樣咩？
定係你係阿sir 又唔撚識字阿

記者都講到明啦 是是但但

洗唔洗個個手足去睇下佢先安心

記者都係假

出去洗唔洗打卡話你知??

有報導訪問左個女仔啦
拉

唔係cctvb 可信度已經大升

有訪問返喇

[上水] 前綫手足要保護落單女仔啊

係啦 冷氣軍師
死返屋企等死啦
同啲5毛一撚樣
無撚用

班查案撚係咁，唔駛理佢地
都話左好多查案撚都係當件事係消遣黎
唔排除有真心膠
專FF一堆野出黎自嗨
然後實際乜撚都無做過

無必要同呢啲查案撚癲，佢地跟本就走火入魔

睇番段片D留言, 好多人仲懷疑緊被訪者唔一定係當事人, 都係懷疑住先。確實係有疑點, 不過相信當事人應該無事, 一個人如果唔見左唔會無人出聲, 至於片中人係唔係當事人就唔肯定